[懷舊系列]CTI殺價～～～

以前d廣告真係高質好多

冇人識